Non Jupa

到而家八月尾，我個status仲係Selected for interview，打過電話問，office話我仲係waiting list，係咪已經冇機啦?我仲可以做到d咩?自問自己已經好努力，真心希望有offer

都開學la wor

唉，希望有奇蹟出現啦><

諗定有咩後路會穩陣d
仲有一個禮拜就開sem